聽日就係賤種硬推國歌法既日子! 娛樂台要上下一心反抗惡法!

屌你老母成堆建制狗連埋殺人政府死全家啦唔該!

屌你老母成堆建制狗連埋殺人政府死全家啦唔該!

屌你老母成堆建制狗連埋殺人政府死全家啦唔該!

屌你老母成堆建制狗連埋殺人政府死全家啦唔該!

推撚到啲大陸狗建制狗支那狗睇到!

。

【立會要初選 「三不投」聯署】：

建制

保皇黨/奶共派/共產黨

香港人係因為八卦輸一仗...遟啲又會因八卦新聞衰落去!

Hi

我已經唱爆榮光
簽咗幾十份聯署
但阻止唔到林鄭

香港人係無得救..人出口罩佢地交出民主自由...!
呀婆底褲口罩個個吼,低能白痴夾ON尻!